文宣組再次出動，警狗殺人要填命！！

警察已經出真槍殺人。仲可以唔出聲到幾時？
示威您可以話自己有包袱唔出得去，理解既。
但幫手宣傳文宣得啦掛？
大家幫幫手推香港狗察暴行上世界既頭條！！！
一齊#chest4hk !!!

香港警察對鎗械/武力使用上喺香港係一言堂，所以對胸射擊呢件事點都要好似#eye4hk咁上到國際先俾到哪怕丁點壓力政府考慮向警隊開刀同埋最最重要俾多啲低成本高曝光參與機會外國同路人。

幫手打國際線reddit 又好Twitter 又好ig都好 將#chest4hk呢個hashtag blast出去

文宣：

順帶一提，今日12點半中環見！黑西裝癱瘓全中環！
今日罷到工就罷，罷到請出中環。
罷唔到請lunch time 出， 謝謝。
活動傳送門：

推 #chest4hk

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

支持

地方的文宣組需要

#chest4hk

延續黃金週 聲足7日

推

仲諗？ 貼#chest4hk 啦！！！

10分鐘又過去左
推

推！

文宣 需要 大家
大家 需要 文宣

推 #chest4hk

推
#chest4hk

原圖pdf:

FB：阿門
IG ： pieceofpaper_pq

文宣圖

唔該

冇人支持?